大家明天可唔可以買份蘋果？當為香港留個記錄

讓不能删改的歷史留下記錄。 當港共開始洗新一代腦， 封網時，起碼有個鐵證。

Push

咁點解唔買1997年7月1日 蘋果日報 熱烈慶祝回歸果份 頭條

果時未識行